（拒發visa事件的邏輯）凍結一件中國國防部高幹在美國資產，不見得會引起中國金融海嘯

當日美國對於中方的抗議，不曾作出類似回應，由此可見民族質素的差天共地，可悲